尋求app developer

我係job agent
幫緊客搵人
有意留tg